Choisir la bonne opération pour chaque problème et le résoudre.
\begin{enumerate}
  \item Cinq amis mangent ensemble. Ils se partagent équitablement la note de \Eu{48}.

        Combien chaque ami doit-il payer~?
  \item Pierre a $48$ billes. Il partage des billes entre $4$ amis. Chaque amis a $8$ billes.

        bien reste-t-il de billes à Pierre ~?
  \item On range $48$ figurines en ligne de $12$ figurines chacune.

        Combien y aura-t-il de lignes~?
  \item On empile $48$ cubes d'une hauteur de $\Lg{4,2}$ chacun.

        Calculer la hauteur de cet empilement.
\end{enumerate}
\medskip

\faHandPointRight[regular]\quad \textit{On pourra faire un schéma pour chaque question.}